新手想玩mh,買咩機好?

而家有部switch
黎緊出MONSTER HUNTER RISE
但畫面好似唔多掂
pc ps5既mhw畫質好似好上位
到底一部switch就夠,定買多部ps5好?

砌一部PC

xbox x

黑客流出話mh rise會出pc

要畫質就買3090玩MHW

但其實打MH係成班人約出嚟打enjoy啲

真

Psp

睇吓你班fd會唔會由mhw轉去rise

我班fd話有部switch就夠

砌部機+3090好難咩

我份工得$37.5一個鐘

如果mhw好d我慢慢草都唔係問題

xbox game pass有mhw，唔使再花錢買

想平揀ps5啦

樓主要草錢

如果一部switch就打晒咁咪唔駛草得咁辛苦